波台五毛狗晴晴ID:6554,我屌你老母

散你老母水呀屌你老母

本身想講臭閪俾狗屌
但諗一諗 應該麻甩佬黎

所以咪話屌佢老母囉

我屌你老母呀屌你老母

屌你老母